同另一半價值觀唔同係咪好難走落去?

如題 同埋有冇同另一半價值觀好唔同既巴打絲打最後都結左婚同生活好幸福美滿?

視乎邊方面既價值觀

真係要是但一方接受如果唔係好大機會有問題

試過夾5年 最後都係唔得=

冇共同話題，結到婚都出奇
以前嗰啲唔計

其實係咩價值觀令你地最唔夾？

拍拖模式
當有衝突情況 佢係鍾意拖幾日 我鍾意即刻解決
佢唔會開口講野..

另一半尋求安穩 覺得而家已經好好 但我想大家一齊努力搵錢向上流 依個價值觀分歧算唔算好嚴重?😔

做愛維繫

我係果d拒絕婚前性行為既人......